講左咁耐 其實有幾多人係功能組別做緊野?

飲食界
體育

希望有

體育既話可以去波台

社福界

社福泛民嬴足咁多年，唔使再入會

不如睇下邊啲界易打，好似保險，航運交通同零售

好撚難